舉世致哀！俄羅斯旅遊巴翻側 至少2名中國遊客死亡

Yeah!死得好

漢奸賣國賊去俄羅斯資敵 活該
是中國人就要留在祖國消費

有國人嗎？

死得兩件 幾撚命硬

死得兩隻咁小

頂
第一眼個TOPIC睇左做
舉世歡騰
我要去驗下眼

東部濱海邊疆， 即係海蔘威？

支那唔敢報咩地方

賣國賊通敵！該死！

舉世致興

狂賀

搵列寧啫

支那人有無辜架咩？
點解死唔撚晒？
死得兩件咁撚少